追擊消防員班人我屌曬你地老母

831事件大家都好嬲，但有無必要一竹篙揇沉一船人?

消防高層係仆街係消防員本身都知道嘅事實
你地走去屌前線班消防員有咩撚用?
因為個垃圾記招消防救護就變撚曬condom?
咩撚野黑消? 黑警同流合污? 消防大部分都藍?

依家咪中撚曬黑警記招伏，一味追擊消防員
屌你老母，港共、黑警、黨鐵、建制唔撚屌
走去屌消防員?
黑警記招都停撚埋
射撚左個波比消防912開記招
依家真係全城中撚曬伏

消防員一直盡忠職守，唔會39分鐘先到達現場
放假都會落前線幫手或者急救
有幾多消防員因為屌狗搞到收幾百個投訴?
因為起狗底比人放曬去搵仔群?
咪撚比班mon po狗五毛帶撚曬風去屌消防
要尋找831真相就追擊狗鐵

黑警五毛死全家
屌你地老母

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

915 遮打見

黑警死全家

mon po 狗我屌你老母

推

對準番PoPo唔該 佢地依家凌駕法律

對準高層唔係消防員

612 721 85 811 831

915 民陣遊行 齊上齊落

鏗鏘集一出嘅時候 有個做消防嘅朋友立即喺Facebook打晒飛機咁 又正視聽又真相
你覺得我呢個朋友係咩立場？
中立？

914 天水圍
915 銅鑼灣
五大訴求，缺一不可。
光復香港，時代革命。

無必要樹立更多敵人。我地目標只有呢個政權

推 岩

要拉攏盟友

孤立敵人

死黑警
屌你老母送消防去死

全城中伏

8.31事件 黑警打死人

Agger 支共依家嘅劣勢完全係因為佢早期自己統戰自己 唔好學人地啲柒嘢好嗎

依家個個走曬去屌消防
黑警無人理

光復香港！時代革命！

mon po 狗出黎啦

五大訴求 缺一不可

推

前線消防好盡責，只係高層仆街
唔好樹立多個敵人

槍口一致對準黑警please

槍口一致對準黑警

唔好比黑警分化到

3隻mon po狗出黎吠未

黑警
還眼
填命

願榮光歸香港

消防前線三個月嚟，無傷過我地分毫，純做自己職責

有良心就出嚟講真相喇
我地仲好尊敬你地架

要屌就屌高層作故仔害前線

其實好簡單
只要消防話現場有10人需送院
但最後由消防送院的得7人
剩下3人消防處未能救助
已經得到我們的答案
我們就逼鳩黑警交人

咪係
比班狗轉移視線

同意，多一個朋友好過多一個敵人。

就算消防點樣比人屌都好
佢地都唔會當我地係敵人

休班消防會發夢
休班狗只會打示威者

唔好比黑警分化到市民同消防

消防員唔一定係英雄
但佢地唔會離棄市民

Push

正經po無人理

係，最高層係藍早就知
但下面好多都係黃

唔同黑警，無一個係無辜

身邊啲消防都黃底

個個都好憎黑警

真 識得好多消防救護放假出黎做fa
你班友成日話對準政權
今次都對準d得唔得 射高d啦

連消防員都比人話係過街老鼠

係咪傻撚左

成個運動好多消防員都親力親為去幫示威者

根本就比班狗帶風向去搞消防

關前線消防撚事咩
唔好比黑警分化到

成班人比班狗成功分化到

消防員比人屌變個最開心?

實係班黑警啦

推！

話要搞消防個班一定係鬼或狗

日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道

係有良心就出黎督灰

根據港鐵831報告 當晚只有兩批消防分別係2306及2334進入太子站
墨綠肥2333前被消防帶走
即係墨綠肥係由首批2306進入太子站處理鐵路站火警F19083102415(No.2 Cat. D)既消防帶走
最近太子站係旺角消防局
只要搵到手足831係旺角消防局當更應該就知抬人走個幾個係邊個

2257 鐵路站火警 F19083102415(No.2 Cat. D)

晚上 11 時 06 分 • 首批消防員由 B1 出入口進入太子站
晚上 11 時 07 分 • 3 號月台(觀塘綫往調景嶺方向)列車駛離太子站前
往石硤尾站
晚上 11 時 10 分 • 觀塘綫及荃灣綫服務全綫暫停
晚上 11 時 20 分 • 有消防處救護員於 E 出入口進入太子站
晚上 11 時 31 分 • 救護員將一名報稱受驚的乘客由 E 出入口帶離車站
晚上 11 時 34 分 • 另一批消防員抵達 E 出入口，並進入太子站

岩啊 仆街既係高層
消防醫護手足同狗隊唔同
要分番開

ARM AR!比多D人見到 諗清楚先鬧
無謂多個敵人

推爆佢 唔好比黑警分化

諗清楚咩人拖緊消防落水

之前唔關事都比班狗捉埋去記招

消防比人屌黑警最開心

黑警記招日日講大話無人屌

係咪想消防日日4點鐘開記招

做野係前線消防救護，點解無一個出來講野？

唔好唔記得佢地元朗有幫手填補黑警保護市民既負責

之前一堆遮卡黃絲消防救護，而家一個都唔夠膽出來澄清講真相

當日元朗班消防周圍po佢地電話，就係想出去保護市民

收皮啦 一早block7左你架啦 弱智無得救

push

仲有好多休班救護放左工都出黎
唔似啲休班警

佢地想拖人落水
我地先無咁撚蠢

消防救護比人當曬做condom

無人記得佢地付出幾多

但有無必要一竹篙揇沉一船人?呢句說話出自連登仔口我地個個對黑警都係咁㗎喇
消防員又點，有錯就要屌

隔離po話要圍消防局，係咁屌消防

係

有道理

黑警前線、後勤、高層同休班警都一樣咁仆街

幾何聽到休班消防搞搞陣

唔好同消防割
正如醫管局仆街 唔代表醫護人員仆街

我唔想好似幫佢地講好説話，但問心個社會就係一竹篙打佢地一船人
是撚但啦

915

借問聲
照你咁講 黨鐵都唔應搞

佢哋就係想拉其他人落水
自己民望低要人同佢一齊低嘅魚蛋論
支持前線消防 醫護人員

根本就係班狗搵到位入消防，之後私怨上身一沉百踩

提防黑警打手，分化狗

毛ee份野你估天跌落嚟？

消防員我愛你地

屌你老母死黑警

對消防黑定白無定論
但係想提醒大家，戰線唔好開太多條，同太多人反面我地未必有能力應對
就好似一路流傳既打爛仔交方法咁，如果比人圍，捉死一個黎打，打撚到佢傻，其他人自然就會驚到走
再加上，依個世界好多人都係勝利球迷，好似玩大風吹咁，你搞到黑警仆街，其他人自然就會識歸邊

前線消防有盡責

佢哋想有人陪佢呀嘛
狗都玩攬炒

清算黑警
然後黨鐵

由第一秒開始,未屌過消防

同我推返上去
721 唔見人
831 打死人

唔好中五毛計，唔好為自己樹立多個敵人，唔好俾敵人多個擋箭牌

岩啊 唔好唔記得消息前線幫過我地好多次

係屌就屌係記者會講大話嗰個

如果我地再繼續屌哂全世界好快就變藍絲同黑警自我孤立

根本就白痴

如果判斷力咁差點出嚟抗爭

呢家係黑警過分使用暴力

搞清楚目標

信前線消防同前線醫護

黑警正垃圾

支持前線消防 仆街高層死開

根本唔關消防員事
只不過消防係政府部門姐....受政府控制就一定ga la...
但黑警真係黑!!!! 屌你老味

佢地無貼證件爆料就即係同一伙

up

消防高層疑似講大話，但就搞前線，弱撚智
消防前線有搞過你地？需要佢地出場時佢地無出到場？
你地仲係處於劣勢，憑乜開多條戰線搞無辜既消防？
我明你地心急失蹤手足，但你地繼續情緒式社運只會無哂判斷能力，比對家分化成功，同埋fame news好易入侵

你搞消防我一定割你蓆，屌你老母
3千個正評係咪匡智會既巴打比？
用下個閪腦，唔好咁易比人帶風向。

想當年追擊警察都有呢啲post

然後分化加劇 最終互相仇視 敵對收場

唔駛好似對待黑警咁全部都係狗
藍底黑消同高層固然要屌要狙擊
但黃底同路人當然要保護
為免傷及同路人
唔好搞消防局同搞前線消防員先

從來高層都係班仆街藍絲
前線好多都係黃

要屌都屌死晒班黑警先啦，一單未完又走去開新戰線，邊個最開心？

推呢個

不追擊

18區集合．九龍塘大合唱

消防點藍都係救人職業

等佢出黎周街打人再講

推
共產黨最叻拉一派打一派

樓主死撚左去邊？
唔係個個消防員都係黃
唔好打撚曬飛機好冇
有人係黃/=所有人係黃
所以根本冇必要吹奏消防員

幫推幫推

同意！

講得好
唔該睇返呢3個月消防同救護做過啲乜嘢
佢哋真係好好
就算係錯，都係班仆街高層錯
前線做得好好
冇佢哋，我哋可能傷得更慘更多
班狗甚至係政府內部其實都好妒忌消防同救護有光環
所以一直想玩分化
香港人，咪中計

不分化、不割蓆

繼續屌狗屌黨鐵就夠 前線級消防721最快到場！
事實係咁

前線消防絕對係自己友

因為連登多狗。
又多中學雞人云亦云 , 好易帶風向。
Mon post 狗,你哋唔使旨意令到消防員同你哋一齊咁犯眾憎 , 就算係抗爭之前你哋都係咁黑人憎 , 去報警就永遠唔開file , 乜撚嘢都話告唔入。

Morning Sir !

明明好多消防員救護員放假都會偷偷地抗爭做急救。
講撚埋啲咁嘅嘢，鬼唔知道高層藍咩 !

無需要吹奏但唔係追擊囉

Mon Post 狗死全家

醫管局高層夠垃圾啦，班醫護咪一樣集會發聲。

咁班垃圾消防佬做過乜撚，衰啲講句，連佢地支持邊一方都冇人知。

對準港共黑警

前線消防救護絕對唔係敵人

唔好比班狗成功分化到消防同市民

你搵個部門係無藍既黎睇下

搞消防囉
可以肯定話你地知
只會令企係你地個邊既消防唔再支持你地
做好本份 支持你地 都要比你地搞
比個理由人地去繼續支持你地搞自己

同意，根本無部門上層唔係藍

撐警大會入境同海關高層都有出場

唔通你又走去屌曬人成個部門？

如果前線消防走去打示威者，出席撐警大會再屌佢都未遲

消防高層岩岩出新聞稿已經有消防第一時間叫人唔好信消防署，唔係要吹捧消防員，但都唔應該怪錯唔關事嘅前線

你地要搞消防
即管黎搞
你地只會越黎越少人支持
消防on duty唔會唔救你地
收工之後發唔發夢又係另一回事
消防仔女更加大多數黃 勇武都有
黎搞只會更加黑人憎
唔好逼我地企對家個邊

師兄加油

比班黑警拖左消防員落水好唔抵

佢地邏輯係

有人係黃唔等於所有係黃
但有人係藍就成個部門都係藍

想知道831真相，係要追究黨鐵而唔係消防員

根本就係班狗帶風踩到消防員一文不值

講到佢地由頭到尾都無出過聲，仲要同黑警同流合污

係一定會企對家個邊
因為會對你地好失望
自問每一位就算黃藍都好既同事
做野既時候都唔會因為立場而好似黑警咁唔做/hea做。
要hea做 大把方法，但手足落到場都係埋位做野為優先

你咁搞 唔好到時又怪消防做咩hea做
無人會一路放個心去幫同支持一班搞自己既人
既然做好本份都比人搞
Hea做算

比同路人無理屌真係會心灰意冷

師兄加油消防唔係黑警，無論發生咩事都會企返去人民一方

認清敵人，唔好比黑警分化到

以前都試過對準警察高層唔關前線警察事
前線底層既消防同警察都係可以用個人身份企出黎

我係想講消防唔一定係全黃或全藍
冇必要吹奏到消防係人民英雄
亦唔好覺得佢哋講嘅嘢一定係中立
到真係有前線消防走去打鳩你嘅時候已經太遲

所以等消防未打人之前 先下手為強

我都係原po話搞藍高層ok

而家係消防員幫手隱瞞呀
高層抵屌難道著制服就唔應該一視同仁？
黑警我地又屌著得制服就代表成個團體
因為佢地係消防員就應該有特別對待？

是其是，非其非
我地要做嘅係屌到消防有人出黎割蓆
而唔係為佢地講好說話

唔好令我地自己都變埋好似對家層次咁龍門任擺

又唔係話要先下手為強 只係要有心理準備佢哋都會為求自保而隱瞞真相

其實消防處7成都係藍

推，

係大把理由可以hea做呀
不過一直都無hea做喎
你收收皮啦骨都人

暪緊毛孟靜就唔會拎到資料啦
你以為d資料佢自己搵架？

721 831

915出黎啊！

日日開分化post係度扮中肯

推，多一個敵人冇意思。
尤其消防前線本身幫助手足好多。
相比狗班前線...情緒失控

師兄仲未封鎖骨都人個私怨撚

bam左佢睇唔到佢講咩

同意 狙擊黑警

唔可以比黑警成功離間到

消防員唔係英雄
但絕對唔會恥與為伍

正義正氣既咪企出黎講事實丶所見
但人呢

如果俾同路人屌兩句就心灰意冷又話企對家果邊又話hea做，即係你act on emotion ，即係你唔岩做呢份工，即係=黑警，又唔稔下係邊個帶風向屌消防？

消防比班狗擺上枱

對準敵人，係港共同黑警

唔好因爲垃圾記招屌錯人

消防 起碼講同做嘅唔同

前線消防做盡可做的
係高層仆街 唔好鬧前線
同埋唔好比人Spin左去消防度

針對啲仆街高層講大話，
唔好屌錯前線消防同救護

要團結唔分化

克警既罪惡係濫權
消防救護就算憎你 都一樣會救

黑警擺到明想拉一派打一派 唔好畀佢分化

岩

已經有人開始打帶風向去搞消防

對準敵人，係港共同黑警

點名「骨都人」

毛主席：政治就是，把支持我們的人搞的多多的，把反對我們的人搞得少少的
增加敵人之前，停一停，諗一諗

消防救護未必係同路人，但一定比狗盡責

完全封鎖私怨撚消防追擊手「骨都人」

好岩 仆街都係高層仆街 搞啲底層消防做咩

成段野 換左popo 一樣通

唔好比班分化撚，五毛，黑警帶風向搞消防

提出圍消防局，起前細底個堆係鬼

唔好比班圍爐黑狗影響到

831唔見人
都係消防救護黎救人架
唔準屌佢地！

popo 無論係前線，後勤，高層定休班狗都咁撚仆街

9.15

推 唔割啊

831好多救護係出面等緊救人

講真 救護比我哋私了完先救人就知咩料啦

咁解唔解釋到圍黨鐵前線又係為咩?
黨鐵夠係高層講大話啦

消防比人搞邊個最開心?

係班死黑警呀

真係有休班消防發夢

好多po 都叫人唔好搞前線

屌你老母，港共、黑警、黨鐵、建制唔撚屌
走去屌消防員?

消防哥哥我信你哋

消防處係咁畀啲黑警匿名投訴

消防行過大家都拍手,

消防員
你地聽住 唔係因為你地藍黃而拍手鼓掌,
而係你地既專業!

港共、黑警、黨鐵、建制

認清敵人

港共、黑警、黨鐵、建制

推，不割消防
消防同黑警不嬲世仇黎喎

消防都屌個班一係黑警，一係五毛

d狗不停spin人去圍消防局

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

913 全港和你慶中秋
914 天水圍親子遊
915 銅鑼灣東角道民陣遊行

消防員除左救滅我地d火 從來都無傷害過我地 咁都要針對 真係好無辜

出面一陣雨傘味，好擔心

正常post幫你你搓兩板啦

講人話啦

講真我地低層有野就做唔會遲39分鐘，同埋每年準時到現場做野時間長期9成以上，高層點樣表達係佢地既事，但低層既只會想救火救人

利申：現職消防

呢度有藍絲文宣!!!!!突破同溫層!!
文宣圖係呢度:
開媒體模式!!!!
[多圖高清] [不廢up] 一人一文宣行動

明明長輩圖咁有用，點解突然消失晒？

狗係上至高層下至毅進仔都仆街
但消防高層仆街唔關前線消防救護事
咪撚亂搞

咁快唔記得邊個喺721之後俾哂電話出黎話999冇用叫人打去呀……

ａｇｇｅｒ

推推推

支持消防

我愛消防員

講得好！ 擲地有聲

我愛正直消防員

槍口一致對準死黑警

已割

黑警想分化消防員同市民

死黑警想同消防員攬炒

係囉

仆街黑警死全家

黨鐵明刀明槍配合黑警對付示威者

消防係比班黑警拖埋落水陪葬

唔好比班黑警得逞

消防唔會同班狗同流合污

你做消防架？
點解黨鐵唔可以係比黑警拖落水？
港鐵前線好多都係黃
上頭壓落黎 呢2 個部門都冇得簡

消防比左好多HINTS 比大家, 係咪無人聽得明??
凈係一樣「警方多次聲稱無傷者」已經可以有排講啦下嗎??
人地講黎講去都係講佢見過既野 真正既FC左
再者
1. 消防見唔到有死者
2. 數左係6位 最後得3位 唔排除佢地有移動搞到數錯
如果個三位紅色重傷傷者變左黑色, 再係消防數多次既時候由警方「移動」左, 咁消防講既野仲係唔係錯??
可唔可以聽真d政府人員講既語言藝術?? 之後先再屌人呢??
定係你想消防直接同你講「警察正仆街,殺人仲要賴」??

pushhhhhh

Tui

麻煩對準邊個先係重點, 我個人認為一句到尾
CCTV

咁你係黑警定咩？

起完你底扮咩中立人士？

發覺有人想帶風向 引人屌消防

唔明咩原因要屌前線消防，佢地除左無即刻破閘入去救人，我未發現到佢地仲有咩問題要比我地屌